!!!!強烈建議lihkg新增反送中台!!!!

成日見到有人開po屌D行動post潛晒水.推兩推又比人打沉左.除左可能係有五毛特登推其他九唔搭八既post之外.好大部分係因為lihkg D po既分類太散

以下為本人小小既建議 - 反送中台
入面再細分唔同既區
1) 行動區
- 最好可以set個日曆係度, 如果巴/絲揀左9月22日. 佢就淨係會出9月22日有關既行動post (不論黃/藍既活動)
- 大家貼文時可於標題寫明活動日子方便分類
- 主要係貼任何upcoming 既行動/計劃/細節

2) 黨鐵區
- 所有黨鐵既update
- 包括831太子事件update, 721元朗事件update
- 捉跳閘post/ 封站post

3) 國際區 - Sir this way
- 所以有關人權法案既update
- 其他國際戰線包括twitter/ 傳媒報章既貼文
- 所有白宮聯署

4) 愛國區 - 知己知彼,百戰百勝
- 政府發言
- 林鄭記者會
- popo 4點鐘記者會
- 不同愛國愛港傳媒機構發表既講話/ 貼文

5) 日常區 - 每日任務必備
- 所有日常生活既黃/藍商店清單
- 日常需report 既 facebook/ 聯署
- TVB 廣告商

如有不足請大家補充下...唔該同我推到admin見到為止!!!!

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

+1

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

P牌照推

反對
連登係一個政治中立既平台
並不參與組織任何政治行為

p牌推

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

推